呢個時期走去打爆骨灰龕 真係百無禁忌

揀基督教善良啲

貪啲鬼上咗天堂落唔到嚟打救佢